WINDOW XP升10問題

家人部電腦都用左7、8年
近排因為iphone想過相去電腦到
但iTunes 唔支援XP 又唔想換電腦
所以想升window10
手頭上有一隻window10手指
係唔係直接裝落C driver就可以
定係要洗左個XP走先
唔想洗機 想留返d舊資料

利伸：電腦白痴

唔洗洗機
上官網dl 果個程式裝就得

自膠睇錯win7 升
win xp 唔知

硬件支援唔到

硬件應該夠win10個最低需求

印象xp冇得直上10
backup重裝啦

裝google photo 再sync返落電腦

巴打唔講個電腦個list未必知可唔可以support windows10架喎